1.無撤回 2.成百個兄弟姊妹喺醫院 3.幾百個前輩後輩畀狗老屈

就咁想算？聽日見

仲好白色恐怖
黑警9拉人

推